乙明邨男子吊頸亡

男子送院搶救後不治(劉柏麟攝)
沙田乙明邨明信樓，下午1時許，一名男子被發現在單位內吊頸，救護員接報到場時他已陷入昏迷，送院搶救後證實不治，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288